東區 停左電2，3秒

係，啱啱全屋黑左1秒

北角有

嚇死me

跑馬地都停左

幾粒鐘前黃埔都係

電壓驟降並非停電🤓🤓